const questionsInitialState = {
  Sea: [
    {
      id: 1,
      question: 'Знаменитый английский капитан Джон Смит ввел этот продукт в рацион своей команды, после чего моряки перестали болеть цингой',
      answer: 'Квашеная капуста',
      cost: '200',
      category: 'Мореплавание',
      categorySlug: 'Sea',
      view: true,
    },
    {
      id: 2,
      question: 'За каким мифологическим артефактом отправились в мореплавание аргонавты?',
      answer: 'Золотое руно',
      cost: '400',
      category: 'Мореплавание',
      categorySlug: 'Sea',
      view: true,
    },
    {
      id: 3,
      question: 'Как называли пиратов, имеющих разрешительную грамоту от государства на ограбление торговых судов неприятеля этого самого государства?',
      answer: 'Каперы',
      cost: '600',
      category: 'Мореплавание',
      categorySlug: 'Sea',
      view: true,
    },
    {
      id: 4,
      question: 'Какого известного английского капитана съели гавайские аборигены?',
      answer: 'Джеймс Кук',
      cost: '800',
      category: 'Мореплавание',
      categorySlug: 'Sea',
      view: true,
    },
    {
      id: 5,
      question: 'Под какой частью парусного судна протаскивали провинившихся моряков?',
      answer: 'Киль',
      cost: '1000',
      category: 'Мореплавание',
      categorySlug: 'Sea',
      view: true,
    },
  ],
  Movie: [
    {
      id: 1,
      question: 'Где произошла первая встреча Насти и Сашка?',
      answer: 'У Энгельса',
      cost: '200',
      category: 'Настя',
      categorySlug: 'Movie',
      view: true,
    },
    {
      id: 2,
      question: 'На какой тяге двигались в фильме трамваи?',
      answer: 'Бронетранспортёрной',
      cost: '400',
      category: 'Настя',
      categorySlug: 'Movie',
      view: true,
    },
    {
      id: 3,
      question: 'На какой улице жил Сашок?',
      answer: 'На улице Ивана Грозного (бывшей ул. им. Клары Цеткин)',
      cost: '600',
      category: 'Настя',
      categorySlug: 'Movie',
      view: true,
    },
    {
      id: 4,
      question: 'Где должно было состояться свидание Насти и Сашка?',
      answer: 'Станция метро Махно',
      cost: '800',
      category: 'Настя',
      categorySlug: 'Movie',
      view: true,
    },
    {
      id: 5,
      question: 'Какие сигареты курил Сашок?',
      answer: 'Дым отечества',
      cost: '1000',
      category: 'Настя',
      categorySlug: 'Movie',
      view: true,
    },
  ],
  Chess: [
    {
      id: 1,
      question: 'Как звали сына турецкоподданого старшего мастера, заехавшего на сеанс одновременной игры в Васюки после Карлсбадского турнира?',
      answer: 'Остап Бендер',
      cost: '200',
      category: 'Шахматы',
      categorySlug: 'Chess',
      view: true,
    },
    {
      id: 2,
      question: 'Этот шахматист стал первым чемпионом мира из России и умер непобеждённым',
      answer: 'Алехин',
      cost: '400',
      category: 'Шахматы',
      categorySlug: 'Chess',
      view: true,
    },
    {
      id: 3,
      question: 'Название романа Набокова о сумасшедшем гроссмейстере?',
      answer: 'Защита Лужина',
      cost: '600',
      category: 'Шахматы',
      categorySlug: 'Chess',
      view: true,
    },
    {
      id: 4,
      question: 'Последний чемпион мира из России на данный момент',
      answer: 'Крамник',
      cost: '800',
      category: 'Шахматы',
      categorySlug: 'Chess',
      view: true,
    },
    {
      id: 5,
      question: 'Первый советский чемпион мира, который был также доктором технических наук',
      answer: 'Ботвинник',
      cost: '1000',
      category: 'Шахматы',
      categorySlug: 'Chess',
      view: true,
    },
  ],
  Literature: [
    {
      id: 1,
      question: 'Главный герой этого романа прошёл тяжелый путь от неграмотного матроса на рыболовном судне до знаменитого писателя. После всех достижений потерял смысл жизни и покончил с собой',
      answer: 'Мартин Иден',
      cost: '200',
      category: 'Литература',
      categorySlug: 'Literature',
      view: true,
    },
    {
      id: 2,
      question: 'Этот роман Мигеля Сервантеса задумывался как пародия на рыцарские романы, а в итоге стал одним из величайших произведений мировой литературы',
      answer: 'Дон Кихот',
      cost: '400',
      category: 'Литература',
      categorySlug: 'Literature',
      view: true,
    },
    {
      id: 3,
      question: 'Этот писатель-фантаст в своих произведениях предсказал изобретение многих привычных нам вещей',
      answer: 'Жюль Верн',
      cost: '600',
      category: 'Литература',
      categorySlug: 'Literature',
      view: true,
    },
    {
      id: 4,
      question: 'Как звали главного героя приключенческого романа "Граф Монте-Кристо',
      answer: 'Эдмон Дантес',
      cost: '800',
      category: 'Литература',
      categorySlug: 'Literature',
      view: true,
    },
    {
      id: 5,
      question: 'Как звали знаменитого древнегреческого поэта, автора поэмы "Илиада"',
      answer: 'Гомер',
      cost: '1000',
      category: 'Литература',
      categorySlug: 'Literature',
      view: true,
    },
  ],
  Japan: [
    {
      id: 1,
      question: 'Как называется ритуальное самоубийство, принятое среди самураев?',
      answer: 'Харакири',
      cost: '200',
      category: 'Япония',
      categorySlug: 'Japan',
      view: true,
    },
    {
      id: 2,
      question: 'Знаменитый вулкан(гора) в Японии',
      answer: 'Фудзияма',
      cost: '400',
      category: 'Япония',
      categorySlug: 'Japan',
      view: true,
    },
    {
      id: 3,
      question: 'Как называли японских пилотов-смертников во времена ВМВ',
      answer: 'Камикадзе',
      cost: '600',
      category: 'Япония',
      categorySlug: 'Japan',
      view: true,
    },
    {
      id: 4,
      question: 'Как называли правителя средневекового японского государства',
      answer: 'Сёгун',
      cost: '800',
      category: 'Япония',
      categorySlug: 'Japan',
      view: true,
    },
    {
      id: 5,
      question: 'Какое дерево обычно ассоциируется с Японией',
      answer: 'Сакура',
      cost: '1000',
      category: 'Япония',
      categorySlug: 'Japan',
      view: true,
    },
  ]
};

export default questionsInitialState
